{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 금촌 소도호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約特典として1階ロビーには全自動コーヒーマシンと簡単なスナックコーナーがあり、2階にはダイニングとランドリーゾーンがございます。 朝食は無料で、セルフランドリーサービスも提供しています。 ただし、無料朝食は平日のみ運営されます。 客室にはNEXFLIXを視聴できる65インチスマートテレビとLGスタイラー、キングサイズプレミアムマットレス、オーガニックアメニティキットが提供されます。 車で利用する際は有料駐車場を利用し、入場時は車両番号をフロントにお知らせください。 ソドホテルは京畿道坡州市オシドリギル8-8に位置しており、金村駅から徒歩2分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "1階ロビーには全自動コーヒーマシンと簡単なスナックコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "2階には何がありますか？",
            "answer": "2階にはダイニングとランドリーゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料です。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、セルフランドリーサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料朝食はいつ運営されますか？",
            "answer": "無料朝食は平日のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはNEXFLIXを視聴できる65インチスマートテレビとLGスタイラー、キングサイズプレミアムマットレス、オーガニックアメニティキットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、車で利用する際は有料駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際には何をすればよいですか？",
            "answer": "駐車場を利用する際には入場時に車両番号をフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ソドホテルは京畿道坡州市オシドリギル8-8に位置しており、金村駅から徒歩2分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 358
    }
}